{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja on suured uimed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees."},{"text":"Olen mereolendi t√º√ºp."},{"text":"Liigun ookeanis v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur kodu mere all, tehtud paljudest pisikestest loomadest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu sees elab palju v√§rvilisi kalu."},{"text":"Olen k√µva ja v√µib olla palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen leitav soojadest p√§ikselistest vetest."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"K√µnnin liiva peal k√ºlili ja n√§pin k√º√ºnistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kest."},{"text":"Ma ei k√µnni edasi nagu sina."},{"text":"Sa leiad mind rannalt vee l√§hedalt."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja sinine. Paadid v√µivad minu peal purjetada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vaalad ujuvad minus."},{"text":"Olen v√§ga-v√§ga lai."},{"text":"Mind valmistatakse soolasest veest."}],"options":[{"label":"Tiik","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Ujumisbassein","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rve muuta!"},{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si, mis aitavad mul asju haarata."},{"text":"Elan vee all koobastes."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ike l√§ikiv kest, mille leiad rannalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kunagi olin kellegi kodu."},{"text":"Sa v√µid mind k√µrva √§√§res hoida ja ookeani kuulda."},{"text":"Ô∏è Mind leitakse tihti vee l√§hedalt, maetakse liiva sisse."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Seashell","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga teravate hammastega suur kala. Ole ettevaatlik, kui m√∂√∂da ujun!","hints":[{"text":"Ma olen kiskja, mis t√§hendab, et ma jahin teisi kalu."},{"text":"Hambad aitavad mul oma toitu p√º√ºda."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen taim, mis kasvab ookeanis. Kaladele meeldib minus peitu pugeda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline ja laineline."},{"text":"V√§ikestele kaladele meeldib minus ringi ujuda."},{"text":"Kasvatan vee all, aga ma ei ole loom."}],"options":[{"label":"Korall","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on kest seljas ja ujun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"V√µtan oma kodu igale poole, kuhu l√§hen."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib soojas ookeanis ujuda."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"H√ºppan ja m√§ngin ookeanis ning olen v√§ga tark. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen kl√µpsivaid h√§√§li, et s√µpradega r√§√§kida."},{"text":"‚ñ´ Inimesed vahel ujuvad minuga ja m√§ngivad minuga"},{"text":"Olen imetaja, aga elan meres."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meaw!\" ja meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Inimesed hoiavad mind lemmikloomana"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Elan kennelis"},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa umbrohtu."},{"text":"Mul on suled."},{"text":"Minu laps on pardipoeg"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Ma s√∂√∂n maisi."},{"text":"Elan talus"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Ô∏è Mul on tihti mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Olen suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti k√µrgel."},{"text":"Ô∏è Olen pikem kui k√§nguru."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib teha tobedaid n√§gusid."},{"text":"Ma saan v√§ga kiiresti l√§bi puude liikuda."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, kuid triipudega."},{"text":"Ma hulkusin Aafrika tasandikel."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha"}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}